［代po］［突發］20歲臭雞ig公開要墮胎 好撚威呀

巴絲 繼呢個情人節救護員綠帽事件，小弟都不甘自爆白色情人節綠帽事，最近同拍左8個月拖既女朋友分手，原因係佢有左，但經手人吾係我，想屈我做便宜老豆。

點解我咁肯定吾係我經手？
是咁的，事緣係三月頭佢同我講懷疑自己有左，咁我三月中同佢去做婦科檢查，照完超聲波之後發現原來個BB已經兩個月左，之後佢返到去話唔L想要個BB，要落左佢，咁我就覺得奇怪，我明明一月份冇同佢發生過行為，成個月拗交多過食飯，見面既日子一隻手數得唒，但我都吾敢即刻下定論，所以我提議去驗DNA。

The Very Next Day, 佢即刻去IG開post公告天下自己墮胎,同人講比我搞大左個肚，係IG講到自己有幾咁愛呢一胎，又話自己有幾吾捨得落左個胎, 話我唔肯負責任點點點。

咁小弟我就梗係吾認個B啦on9咩😂同佢講唔係我嘅，點解要負責任，落仔嗰日我唔會到亦都唔會幫你俾錢，再同佢解釋埋點解我話個BB唔係我，佢就好似癲咗咁，走去屈我話我中出即飛，唔想負責任，又話我唔要自己個BB，但其實我好鍾意小朋友，如果嗰個真係我個仔------我一定會要。呢一樣野我一早拍拖初期已經同佢講過，話過我好鍾意小朋友，咁同佢嘈咗好耐，後尾佢自己話我嘅責任已經盡完，唔使再盡責任，叫我叫我唔好去陪佢落仔，咁我梗係順便同佢講埋分手啦，去到呢度我都以為件事會就咁完。

到佢墮胎嗰日，佢whatapp威脅我，話我唔過去俾錢就同我屋企人講，咁我梗係唔在意啦-因為我已經同屋企人講咗呢件事，咁佢見要脅唔到我，就改變態度氹我過去。不過我都好決絕冇去，咁斷估呢件事都會完啦。

點知佢私底下揾我屋企人出去傾，死口屈話個仔係我既，話我唔負責任… 佢喺IG度又不斷喺度唱衰我話我係渣男，又講到自己有幾掛住個BB，博其他人嘅同情。

仲有，墮完胎嗰日，我fd見到有個男人車佢去唔知邊度，唔係即刻返屋企休養。

佢好鍾意鞭屍所有前男友同閨蜜， 作故仔無限吹大， 真心覺得佢哋都好慘， 個人超級雙面，仲覺得自己好靚女。 近排佢身邊最親近嘅閨蜜都同佢反曬面， 發現咁多年呢都勁多嘢講緊大話， 就係為咗誣蔑人， 踩到人地底泥，自己就好L偉大，企道德高地

佢6年以嚟， 每一次同男朋友分手嘅方式都係好快識咗新仔 ，就走去搵機會同現任鬧大交，跟住分手。就可以名正言順同新仔一齊，如果鬧極唔散 ，就繼續一拖二。佢呢6年嚟，拍拖都已經超過9次， 仲未計喺出面同其他男仔扑過幾多次嘢

You are...............not the father!

吾你老母

推

吾你老母
仆街啦你

lf2

Ok ar
好過害撚咗個bb

係就post樣啦 咁多廢話

女主角嘅樣呢？

無相好難評論

垃圾基因咪生

好事嚟，養唔掂生出嚟咪害咗個B

吾你老母弱智仔你死撚死佢啦

吾你老母咩 字都唔撚識

代PO 原文係邊?
突發 樓豬老母比狗屌緊啊

lm睇下另一位事主會唔會上水先

當我諗緊點解咁多吾你老母，明明幅ig圖都係唔字，望清楚原來樓主先係最抵屌嗰個

女豬角見到上水嘅話就有花生食了

輕力一推

ig篇文好撚虛偽䒌

diu多左個字

香港女人都係...

家陣落仔都要唱通街
Btw 吾你老母

好威咩屌放女主角個樣出泥啦屌
吾你老母

樣都無點搞呀？

驚人唔知落左仔啊

mk狗咬狗

樣又冇
ig名又冇
都唔知你做哂咩

好撚柒喎ching

之前去聖誕球見到佢啵大佬...

Bb週數係由上次經期計起，唔係受孕果日計。真係咁肯定唔係你架咩？

其實個仔都落左 講咩都冇意思

第一張遮閪咩

如果真係佢既咁就好笑樓豬7到

咁你地二月份有無搞野先
因為醫生係推算唔到邊日係受精日
醫生話個bb兩個幾月
係以個阿媽最後一次嚟m嘅第一日嚟計起

勁多男人都唔知懷孕周數點計

樓主小心比你朋友搵到呀
Ig icon都冇遮哂

唔洗心急 相就大多啦 爭在你地肯唔肯睇啫

想有noise 就一野post 一埋唔傘樣先

你搞大左個賓妹呀？

雖然你俾人帽咗好慘，但吾你老母咩

佢話自稱自己荷蘭混血
都唔知mix左去邊

所謂嘅荷蘭mix就係mix到咁

男人來？

Lm等睇女主角上水
呢d post通常第2個都上埋水個劇情好多時會大反轉

男人無可能大肚喎